一人一個skout中伏經驗

Skout新手，有冇人中過伏

自己就係伏